下星期香港有機會出現蚑那肺炎大爆發

政府啱啱好全面復工兩星期
如果政府都爆嘅，賤務處最大機會爆
因為蚑那冠狀病毒最鍾意殺蚑那狗/藍屍

香港本身已經係疫區
泰國個單係香港傳入

刁總戰略部署死全國升級為死全球
刁總想冚球剷最惡毒獨裁者

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

淫書豪滾出美國

成頁都係你哋豬隊友奶共紀錄

你哋仲點扮手足呀?
任務失敗都仲未識收手?

係先好 幾時爆死啲廢老

關我撚事咩
不如你反醒下點解咁多人屌你啦
真係咁多分化咩 有又點解只係屌你一個

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

我都係見佢on9 先追擊佢

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成頁都係你奶共紀錄呀屌你老母

而家諗住帶隊分化狗扮手足?

奶共狗扮撚晒嘢以為有人信?

最撚叻係你啦
又軍火
又殺狗

最後去咗邊度？

咁你呢?
你奶共奶到出撚晒面仲有面同人一齊割手足?
仲唔認搞分化?
卑鄙無恥下流賤格

係你食飽飯冇屎屙 撩鳩我 我會追擊你？
你都惹埋唔少仇家 咁多人都追擊你

老鳳只會按現有算法分析邊個搞分化
一旦有老鳳信嘅連登仔指出某人其實冇搞分化，老鳳會重新睇過

但係你嘅話，老鳳就一定冇睇錯
奶共狗轉職做分化狗，想人唔知都難

奶共狗老鳳見到一撚定追擊
分化狗嘅話老鳳會減少追擊，太易錯，除非真係明確同埋多次

之前同你冷靜分析睇遠啲
你又屌9我奶共
成日叫人打狗
我講過班大學生咁激進 而要坐10年值得咩？

我依家唔撚憤氣 係要追擊你 ok?

老鳳狗 鍵盤戰士

推人去死 但自己匿埋一二邊

手足一定會出埋d on9 post
唔係叫人玩槍就叫人係屋企整殺人陷阱撚9手足啦
得閒無事就分化下黃店 話低質黃店係偽黃
俾人踢爆就話假膠post
手足一定會係唔係就黃字大字話人分化奶共
手足一定會聲稱自己無資格帶頭所以唔衝
所以寧願上連登開膠post
一係就開post話人柯尿起左腳定右腳 浪費網絡資源
手足一定會瀨三瀨四瀨無軍火 到有又話要係後面玩狙

鳳同狗兩種動物點撚樣撈埋一碟?
蚑那狗真係戇鳩
你唔係奶共?唔撚好扮嘢啦奶共狗
你係冷靜分析就唔會講得出廢青兩個字啦
你呢一個詞已經自動踢爆你係奶共狗